18歲仔已經做到豁達開朗嘅境界，是否可悲

無欲無求成個廢老咁典算好牙

已經看破紅塵

可唔可以教下我

見到幅J圖咪又係乖乖地去打飛機

無j

係 有時覺得自己都幾牛B🤙🏻🤙🏻

B你老母

搵到更有意義嘅嘢就唔會去理啲無相關嘅事

sorly囉😓

一齊king下？